有無netvigator JJ上唔到網？

定得我一個係咁

HKBN 突然上唔到

#metoo

我都上唔到

大約十分鐘前上唔到

上唔撚到
打去cs又冇人聽

屯門撚報到

屯門上唔到

宜家好似得返

天水圍上唔到

大埔上唔到 斷左好耐

有，斷下斷下咁

又上得番了

朗屏上唔到
仆街唔撚聽電話

得你一個

又死咗？

元朗區dead

屌你老母 打機先黎斷

岩岩斷...

係未痴撚線連續斷2日

屌你老母 netvigator

剛死左

天水圍dead

咩料啊

元朗上唔到網